我係今日攞住一箱蟲ge法師(蟲 inside)

今日由黃大仙到ssp比人影完，個個話我女仔。屌！我仔嚟架，同埋請友善對待蟲法師，多謝各位! (同多謝有份夾$ge人，無你地我冇咁多量）

you 竟然是 boy

屈機
你本身鍾意蟲類? 好多人唔係咁接受到
巴打你好勇

發夢就瞓啦

好奇一問

有冇考慮掉入狗屋

見你跑過 女黎架wo

巴打妄想症都幾嚴重

巴打好勁

我手頭上冇資料答你

G持

今日SSP 又屎又蟲又放煙花 屌
BTW 小心呀 上網唔好講咁多野

男女都好多謝手足

有冇施法？

Sorry, 我都以為你係女⋯⋯⋯加油

都話絲打

sor 9 我都以為你係絲 。 即管放。 核彈都唔割

Sor睇錯

我係仔

巴打好勇

好癲

圖

想請教點樣成為蟲系魔法師